點樣用英文禮貌地讓座？

中文係請坐
英文係sit?
sit down please?

can you fuck off please? much appreciate

Take a seat

Can i cum now?

shu!!!

your hips, here, please

1 seat 1q ok?

Hey come here

禮貌地讓座唔係叫人讓座喎
應該講：Give you sit ah Robert, don't be on9 ans stand there la

Sit la fly high

Hey sit down now! Motherfucker!!

禮貌...

move la diu nei ah

Would you like to take my seat?

有乜問題，我覺得佢好有禮貌

you can sit on top on me

take my seat and be water, my friend!

好似教啲狗仔咁拍拍佢屁股大嗌sit

Please be seated

thanks... 柒左不自覺

坐喺你個頭？

Sit!

無問題

nigga please

sit down please

come, on my knee

I go to school by bus

You can take the seat sir/ma’am

Nice ass deserves a seat

don’t be on 9 stand here,good boy

先唔理你識唔識英文

你連中文都睇錯就咪沖出嚟柒啦

Take a shit

please take my seat

會唔會太有禮貌

Would you like to sit?

You take my shit

Kneel down

FUCK ME PLEASE

U sit i sit

come, sit, hand hand
good boy

Reiner, sit down

Would you please fuck off from your seat?

Move your ass here motherfucko

Please

加個plz係尾就一定禮貌

Here, have a seat

Would you like to take a seat?

Sit le diu lei

Good boy sit

Sit
Hand hand

Come here
This this this

Sit the fuck down ma'am.

就咁sit down please咪無禮貌囉，你要誠懇啲望住對方對眼，講清楚對方個名，先俾人感受到你嗰份誠意㗎嘛。

Sit your fat ass down please, 咁樣人哋一聽知道你係同佢講緊嘢，成件事咪即刻順耳好多囉。

Sit yo ass down nigga

here here

讓座定請坐呀屌你老母

don't give a seat!

move ur ass

Want to shit here?

please be seated

Sit Ng sit ? eat shit if Ng sit

我係唔讓座

Would you like to sit

Take the sit right now, You mother fucker.

Please,fuck yourselves

Hey sit here

Sit here is more kimochi

Would you want this seat? (with a smile) To all westerners, smile is one of the best ways to show your courtesy. Hope it helps you and solve your difficulty.

sit on my face

Fuck off, you cocksucker

This is outrageous! It's unfair!

Hey friend , get the fuck out of here please

can u move yr fucking ass man

Have a seat, please

Sit here,u pig

Sit the fuck here

廢老廢中

英文點講？

Sit sit, hand hand

會唔會太低聲下氣

Take the high ground

Given that it's a stupid ass decision i elect to ignore it

望住佢然後企起身示意讓比佢 同時講句please

用have會唔會更加有禮貌

Please have a seat?

Please offer your seat to those in need

問佢叫咩名先
What’s your name sir/ madam

之後俾啲氣勢大叫：
XXXX , sit !

Get out plz

Take a seat mother fucker

come
sit
good boy

take a shit

Come come sit! Good boy ~~呃呃手摸摸頭

hello there

sit down sit down and move it around

all around

you go to hospital by bus

會 但對香港人唔洗啦

Would you mind me putting into yours?

Get out !

sit down

通常講 ：Kneel before me

Sit la dllm

港女聲 jep

Take a seat. I dare you, I double dare you mother fucker.

take my seat

Come motherfucker
Sit my seat

im fine thank you

Sit your fat ass down

I think you are not feeling ok
Please take my seat
No need thank you
Enjoy

Be humble, sit down

sit you fuck down rubbish

sit , reiner

Next time a man with a car

What about the droid attack on the Wookiees

Fuck off

Sit La Diu U

You are not elderly AH!
You,You,You should give me a seat,
or I will capture your face and send it in We7 group!

Blue seat la

Up up la rubbish

Take my seat

對呢啲低等人種，唔撚使讓

Fuck you ! May I have your seat lor!

Kneel down and suck my dick.

sit la dickhead

Maybe if you got rid of that old yee yee ass haircut, you'd get some bitches on yo dick

Obi-one Kenobi

SIT! GOOD BOY!

睇撚左2頁廢話

Go back to your shit

Sit

we've got a impostor here

Put down your ass.

咁撚認真

你真係做乜撚野
好撚型？

點問呢個位有無人坐？

put your Pat here

take the fucking seat

you can seat on me

Old geezer 或者Boomer

我賓賓工人先會咁

I go to school by bus.

Please take my seat.

dont photo me，i scary you la，sit la

Hi! I would like to take your seat, if you don't mind?

would you like a seat?
would you like to take a seat?
would you like to sit down?
Please, take my seat.
hi, i am getting off soon, please have my seat.

但如果真係有心讓坐，最好唔好講嘢，只需向佢微笑點頭，企起身之後行開，唔好企喺佢面前，令佢尷尬，佢要坐就會坐。因為有時老人唔想俾人覺得老，疑似大肚婆其實只係肥妹仔。

sit here, asshole

Sit the fuck down

Would You Mind me fucking off

Would you like to take a seat

Would u like to take my shit

Cabin crew, ready for landing!!!!!

屌你諗到個畫面笑撚咗

Amigo~!! take my sit you mother fucker

Move, or you'll be moved

Let's hook up!

最型係你

好撚戇鳩

Of course I should. Fuck off already.

Please take my sit

入嚟淨係想睇大家啲不正確答案